屌你老母嚟m真係好撚煩

本身個人已經情緒化
嚟m個人就更加情緒化

畀人中出就可以唔黎m

u

想做男人

我都覺

不了

屌你老母女人=on99

我有個方法 令你可以十個月唔嚟M

how

我唔做啦 你做埋我嗰份

絲打

男人老狗 黎咩M

萬一七星仔咁點算

咩？

yes u is

陰公男女眾生

我條女嚟m 一嚟m就煩鳩我

十分明白
之後痛到要食止痛藥

好彩我靚女 有兵仔服侍

講緊咩？

更年期仲煩

早啲瞓啦

女人=煩

過嚟我到 我幫你

Um9

如果咁岩星期六日放假係屋企都話可以休息下
但撞著平日返工先黎痛
真係痛到想死

屌你 / 老母嚟m / 真係好撚煩
屌你老母 / 嚟m真係好撚煩
屌 / 你老母嚟m / 真係好撚煩

食咗好多年都係咁 最近唔想再食但痛撚死

分啲嚟okay?

咁好心機

咪又係孤獨終老

okay call我

痛撚到郁都郁唔到

屎眼漏m點算

我之前都冇試過痛到要食
係呢2次 痛到企係身都覺得辛苦

你黎乜撚野m啊

家母無m到好耐

媽媽唔好唔要我

Pmed

我幫你塞返住佢

我都唔想的

每次嚟都痛到一定要食 唔係行都行唔到

垃圾post都熱門

又唔戒凍飲on撚9

打文打得好辛苦

一定痛到cls
冇止痛藥 會死

唔飲都痛

我開親都高jap

快

陪你

你高jap啲

飲黑糖珍珠奶茶要緊

你個野壞左啊

屌 嚟m真係好撚煩

幾時有新腳圖

但我準備訓

可能就死

甜4

甜撚到

Freerider

岩呀 仲要咁撚痛

試過痛撚到暈

Comebuy個隻茶幾好飲

垃圾post

自己一個做架

啲m又臭 屌

好難飲

完全明白

俾狗飲係咁上下

收聲

我幫你做

又驚佢過底

香港賣到貴撚到

u唔識欣賞

好煩啊換m巾

係就快

28蚊杯

同意 谷到好撚辛苦

又熱 又焗

幫你f咗佢

起碼唔值咁貴

我係台灣飲都係呢個價 但人哋係台幣

七里香

屌你老母

唔值我排咁耐

嚟前個幾日又要擔心佢嚟

租貴掛香港

呢個真

貢刀上熱門-.-

係

幫你排

勁囉

一車車港豬衝住去啦
之前老虎堂兩個鐘都排 on9

熱門俾垃圾睇

高jap post

愛唔愛我

jap llm

變了

hi rubbish

即係比我睇

我個陣去都要半個鐘

不

黎m個排d女仔係咪咸濕d

幫埋我

幫你執骨

間間開個陣都排到on9
一芳都係 而加拍蚊

好似係

一芳屎水

咸唔咸濕你都無得屌

我雀后

做咩

屌佢老母一芳係香港貴撚到成四十蚊 on99

咁一芳真係難飲嘛

冇啊 問下

Why

未係香港飲過 之前一開條龍長到on9

唔想

唔知

唔嚟你仲煩

而加開到周街都係

無呢個煩惱

次次嚟m都痛到行唔到

早睡早起身體好

不嬲唔好

試下變好

唔洗覆呢邊

Mud9

屌你家母

識得個朋友 個個月都痛到郁唔到嘅程度
個個月都上醫院打支止痛針

咁嚴重到要打針

唉屌你老母情緒化到話喊就喊

攬住我喊

心痛我bb

喊完都未攬到你

Paopao 喊了